大律師公會前主席林定國 獲委消委會主席

政府今日公布委任資深大律師、大律師公會前主席林定國為消費者委員會（消委會）主席，任期兩年，由2019年1月1日起生效。

林定國2017年出任大律師公會主席，在今年初改選時連任失敗，輸給戴啟思。

林定國是接替已出任消委會主席六年的黃玉山。

政府發言人說：「林先生對公共服務竭誠盡心，經驗豐富，我們相信他定能繼續領導消委會推動香港的消費者權益。」「我們非常感謝黃教授多年來對消委會作出的傑出貢獻，他的熱誠投入和領導對消委會維護消費者權益的工作至為重要。」

政府亦宣布委任何聞達、林凱章、林建康、雷紹麟、雷永昌和溫麗司，以及再度委任林新強、林詩棋和黃紹基為消委會委員，任期兩年，由2019年1月1日起生效。

陳文宜、陳淑芳、梁少康、李健虎、沈孝欣及黃錦輝則於2018年12月31日完成任期後離任。

由2019年1月1日起，消委會委員名單如下：

主席：林定國資深大律師

副主席：陳家殷

委員：
陳靜芬資深大律師
陳錦榮
霍偉棟博士
馮丹媚
何俊賢
何聞達
徐晉暉
鄺祖盛
林凱章
林建康
林新強
林詩棋
劉子芸
李泳蘭
雷紹麟
雷永昌醫生
蕭景威
譚鳳儀教授
黃紹基
溫麗司

其實委任咁多人入去，有乜實際用處呢?

都係任由商家千鳩小市民

個個月逗緊十幾廿萬人工架大佬